中國遊客旅遊開支大增4成 日本為最愛國家

中國人好鍾意去旅行，相信大家都知啦，去到世界各地任何地方都幾乎見到中國旅客；日前就公佈咗最近統計數字，2017年中國旅客嘅旅遊開支大增4成！其中中國嘅90後、00後隨住年齡已經開始周圍飛，成為中國旅客其中一個重大開支嘅支柱。報告話6成00後中國旅客揀選地點旅行好大程度係因為明星效應，而且去旅行最重要係要放上社交網體建立形象。至於旅行活動，7成人表示係希望食到當地特色美食、43%人就想買當地名產、38%人想買奢侈品。至於熱門目的地方面，日本仍然係第一位，有39%，香港就跌落第二位嘅37%，第三則為美國有30%。其次就要數「未來12個月內有意初次遊覽」十大目的地。第一位則為澳洲，有19%；第二位加拿大，有18%；第三為法國，有14%。

屌你反日

can't see 反日 shit captain

無錢個班糞青係屋企日日反日
有錢個幫鬼理你

反日係口號，遊日係生活

精日

公開國家機密，快快拉人

又話個人家庭負債嚴重嘅，點解仲有錢去遊行

美國第三
支那去美國簽證又難，機程又遠，嗰邊消費又貴，咁都排到第三
證明支那狗咩反美反日真係最大笑話

口嫌體正直